zoff啲員工串過馬撚

眼鏡個臂架有問題，叫啲員工幫下手整，恐鳩我整爛唔會負責任，大佬我都係叫你整少少姐，講到實整爛咁，又唔係叫你大整，你最後未又係要整，我去直銷場搵人整仲有禮貌過你地班閪員工

間間一開就都會講明整爛唔負責架啦 第一日戴眼鏡？

九龍灣？

鬼唔知咩，只係態度問題姐

Mos

咁冇辦法啦 當場屌柒佢啦